默克爾玩震蛋

補返片先 超爆笑

幾好笑
不過笑佢老人家好似幾仆街

佢最近去G20之前又震多左次

I knew
一個星期兩次呀嘛
人哋攞杯水俾佢佢都唔要